橋本有菜的臉、吉川愛美的身材 她引發事務所大戰！

昨天攝影會有人問我：「你原本說那個要在11月在S1出道、後來一約雙簽造成事務所糾紛的女優登場了嗎？」

很高興還有人記得小弟寫的東西，所以我也不藏了，這位造成圈內兩大事務所翻臉的頂級新秀人還是S1的，不過因為經紀公司吵得太兇所以發片無限延期，現在的狀況是隨時可能登場、卻也有可能還會拖很久…

那，她到底有多強呢？

我看過照片，真的很讚，但要怎麼形容呢？套句吉川あいみ(吉川愛美)經紀人的說法，這位造成事務所糾紛的新秀臉是橋本ありな(橋本有菜)的臉、身材則是擁有吉川あいみ(吉川愛美)剛出道時那細腰大奶加雪肌的超破壞力，他認為這位新人比已經做出口碑的「神乳二世」夕美しおん(夕美紫苑)等級還高，只要片子發出來一定會紅！

問題是，為什麼會出現同時和兩家經紀公司簽約的狀況？

在這邊爆個小料好了，其實還有第三間事務所送合約給這位還沒出道的頂級新秀，就是T-Powers，也還好女優沒簽下去，要不然出現三國鼎立的狀況就很糗了。而之所以會出現這種狀況，是因為星探公司一次把她的資料給了很多事務所，結果大家看到了大家都想要，先簽到的那間事務所以為自己拿到了2019年的王牌，卻不知道另一間事務所開了更高的價格挖角而這女的也簽了，結果就產生合約糾紛了：

這顯示出幾個狀況：第一，事務所現在都是靠星探公司供給新鮮的肉體，但星探公司發掘到有意下海的女孩卻不見得只給一家事務所鑑定；第二，千萬不要覺得AV事務所有什麼法律概念，照理來說先簽合約的事務所只要上法院就可以讓後面那家經紀公司的合約無效，但很奇怪，兩家公司的老闆吵翻天甚至要出來釘孤枝但就是不上法院，而且現在看起來這位超級新人應該就是會留在後面那家出高價挖角的事務所了～

除非檯面下還有什麼不能說的事，要不然從女優一魚兩吃到簽了約還可以被挖角都讓人覺得AV界實在不能用一般企業經營的角度去看，其實同樣的鳥事我們也碰到不少，有機會也來和大家說說。

得149cm,仲有邊忽似橋本

他認為這位新人比已經做出口碑的「神乳二世」夕美しおん(夕美紫苑)等級還高，只要片子發出來一定會紅！

呢個係夕美黎

假波

相都無？

冇橋本條腿可以收返埋 仲要假奶

149

依家仲可以整到D咁假既波?

賣緊啦, 賣到第5隻AV啦！

他認為這位新人比已經做出口碑的「神乳二世」夕美しおん(夕美紫苑)等級還高，只要片子發出來一定會紅

波假假地+黑lin 但樣幾正

相呢..橋本有菜

成班精蟲上腦盲哂 child登仔

唔撚信仲有女正得過橋本有菜

井底之蛙

屌那星 名又冇 圖又冇 片又話未出 呃稿費

睇片好肥美

你講呀，仲有邊個？

假波不了

睇過 唔好睇

橋本的臉同腳在那？

驗眼啦

屌我要睇橋本
你比啲咁既野我？

吉川初出道副Body 同個樣無得輸

橋本正好多窩

橋本咁正都要拍av

#1 張相好撚柒
身材似條假波女好咩？

最緊要係有seed冇就擰甩你個頭.gif

成個post 暫時得4-5個巴打閱讀理解合格

同感

成班連登仔精蟲上腦 篇文連名都冇提過

睇標題+相,即屌

精蟲上晒腦

邊個黎

大奶奶呢

吉川愛美副偈真心正

啲癦仲正

我SP

仲有把聲

樣黎講都係橋本贏 腳佢無企起身睇唔到
橋本個樣同對腳真係世界級

成班打飛機打到眼濛

一般樣炸WOW

圖都無張個個係到評

究竟上面班人邊度搵到相睇
開心share 啦

但係把聲好撚吵

夕美好正喎 唔只硬件 佢拍得淫 而且玩好多體位 J到出血

成班盲撚

橋本 整容樣

可惜橋本D片真係好悶

根本成個post都冇開名，淨係話橋本樣＋吉川身，合體出黎高級過夕美，你班仆街睇清楚先除褲啦

最近開始有護士題材
始終間公司係s1
d片永遠悶多

宜家個樣越整越假
寧願J初出道個純情樣

水箭龜果幾張究竟有無seed呢？

我一睇完篇文再睇到張相，就知道連登文盲實會衝出嚟

btw, 夕美對波好一般啫
唔知未公開呢個係咪真係有吉川對波咁正

睇呢個post就知child登仔理解能力有幾低
所以平時對啲時事政治討論嘅理解力都係好撚垃圾

吉川而家對波仲大過以前

睇左3套 佢真係又靚又大

睇過 樣同跟本橋本冇得比 又肥皮膚又黑

橋本正好多

幾歲

十八十九係巨乳黃金期

可以睇落好挺
同時摸落超彈手

依個post反眏咗連登仔有幾弱智

2 選一 , 吉川. 有肉地又多水. 滿意

屌成班真係精蟲上腦
笑死 睇下字先啦

屌你老味 成班文盲都算 依加連圖都無張